勞工處查13歲記者前應該查學校, 學校成日用童工參加學界幫佢地宣傳...都係無收錢 ,但個利益性更大

特別係名校

賣簱算唔算童工

都應該係

細個去賣旗
大個左做倫敦金

童星先係童工

肯定係
仲有咩童軍合唱團表演都一定係

但依家係奇怪知識年代，大家的常理認知係無用ga la